全家包括婆婆姨媽姨丈老母深黃，你問我答

我都黃

投票
投票
投票

投咗未必贏
唔投一定輸

求下大家
香港冇幾多個5年可以輸

有冇興趣收養多個

關我撚事？

利申單親

點做到

全部親戚不論老豆定老母果邊都係黃到仆街
唯獨我老豆同老母

成個家族得我一個黃

我以為全家我係最深黃果個，點知今日落街見到老母幫手拉票